香港有邊個高官無行為失當？

好奇一問
係街見到香港係全球最廉潔的城市之一
但係我好似講唔出現任有邊個高官係行得正企得正

黃仁龍？

sor 要現任
無

無

財經事務及庫務局局長!
唔准上網search, 3秒講佢個名出黎!
如果佢有行為失當, 你一定記得佢個名!

無 全部垃圾廢物錄音機賣港狗

淋病 Cy 淨係呢兩個無

高永文

推一推 求解答